開放解放軍醫院收容武漢病人

始終由愛國既解放軍
收容返中國國民最好
唔通俾班曱甴醫護去醫咩